徐英偉： 期望新一年唔使再封區 強調封區無意針對基層

我鍾意封邊就封邊你吹呀

跳舞群嘅有錢區封咗未？

強調封區無意針對基層, 係在坐各位中產都要針對

"你地唔好誤會， 我唔針對你地呀
我係講緊全香港既人， 都只係偉大祖國養既賤畜"

封一封豪宅嚟證明先啦